[推到完場] 荒失失企鵝

冇人？

配音好似好睇d

呢套冇咩深度
係9up多
但都好笑嘅

又播呢套

做咩冇啦啦由南極去左城市？

麻麻地

架hx畀咗幾多錢賣廣告

笑唔出
慌失失奇兵好啲

之前睇過幾次都無留意
今次睇都覺點解咁熟口面既
Btw 應該係海航唔係港航啦

hx嚟 佢哋仲係飛機個陣 出面架機寫住hong knog airline

Ok啦，頭先威尼斯坐船，陸上模式好搞笑

嘩，真眼利

日以繼夜夜以繼日

慌失失奇兵好睇好多
粵配又正

高華斯基把聲似似地阿bob🤔

印象中依套戲去到後期好核突

卡通界爛片

冇乜深度
冇乜教育意義

但我覺得最爛係Minions

企鵝🐧唔差喎，好過minions 先啦
Minions 唔識欣賞

企鵝好一般下
Minions我上面都講咗
簡直係垃圾

呢四隻企鵝🐧主要玩嘴砲，又玩食腦，團隊精神為主，類似dead pool Ironman 咁